個女岩岩出世

屌你老母朝朝9點令坐地鐵去健康院都係得新香港人讓座，想坐的士又朝朝無車。咩世界

你自己無車牌無車？

Call的士喇 咁細盡量唔好去人流咁多既地方

生左個女地球要圍住你轉? 哈

仲以為你想問改咩名好

有個女多好

無車生咩小朋友

窮人生仔正仆街

樓主好中意奶西？

有部濕九stream 得唔得？

仆左

唔俾講?呢到大陸?

有車牌有電牌仲有bno

記念一個過左身既朋友

有BNO好叻叻喎

有車牌就自己渣車啦，仲搭公共交通工具。荒死唔夠多菌咁喎。

想做個社會實驗想睇下港豬有幾咁高質

冇唔俾講，但讓座唔係理所當然

我有話理所當然咩？

咁你開po做乜鳩

都係睇下呢到有幾咁高質

吹水台唔俾開post開咩？要講伏爾泰？

攞初生BB嘅健康嚟較飛咁做實驗？

個實驗purpose係咩？有咩hypothesis? 用咩method? 有無control? sample size幾大？點樣去analyze啲data?

做實驗喎

可能我無帶呢

咁人地講生咗個女地球要圍住你轉？
你搏乜撚野

博屌